🇳🇬 日本係咪傻左？最尾仲斬角球？！

講頂波你唔會夠人頂，開長角球d人上哂去勁易比人打反擊，點解唔開個短角球穩穩陣陣打加時？

想贏

係好熱血最尾都想贏，但唔夠聰明囉

太冒險啦

可能有條友嗌 仲有角球呀恭介

明明佢地都係趁比利時開角球打反擊入波
臨尾反而唔識開短波

成也 honda 敗也 honda

收皮LA馬後炮

輸經驗

日本仔太進取

唔係話馬後跑，睇開波都知弱隊去到最尾一定唔開長角球，搏加時再踢12m

不成功便成仁 武士就應該係咁撚樣

講真，唔好話弱果隊唔會斬啦，強隊都寧願穩穩陣陣踢加時好過啦

樓豬竟然唔係出膠post

西野朗真係傻西黎 揸住兩粒仲攻

咪臭係 on9加時輸體力都冇咁柒
斬條撚咩
d on9仔仲要瀨個龍
比利時個反擊又快又靚
lkk 拉空漏埋靚到無得救

其實係隊波自己無信心

輸on9，鄧日本唔抵

屌佢地鳩猜D人去哂邊

當還返南京大屠殺d息咋

真係好撚on9 完全無諗過守

如果日本贏左，有會鄧比利時唔抵

日本體力唔夠，加時唔著數

川島守12碼？不了

真係好ON9 成場都唔夠人頂 臨尾仲要頂

一開場本來睇死日本，睇完場波有d心up

恭介

明知身高輸曬都仲要斬 前嗰幾球已經係咁比人入

係

加時日本輸面高，緊係搏一搏

成班熱狗來

垃圾教練 屌你老母

領先2球,唔識守,都無用。正如當時侵略中國,又要攪鳩人地珍珠港一撚樣

呢隊日本幾搞笑 輸緊就猜等完場 呢場就最後谷晒上去同班巨人鬥頂

其實如果日本係要拖既 honda 球罰球都唔會直射

出局啦傻閪

Honda點會輸經驗

就算想贏都開短拖到夠鐘先斬埋去啦

淘汰賽經驗

因為戇鳩囉

盧卡古入唔到波
自己參透下

可能上場受班道德撚壓力，心態上今場下意識想攻

加時應該唔上輸一球，不過應該開短近D先再傳

認真臨尾斬角球真係罪人

佢地以為博盡就會贏
勁撚天真豬

冇計啦加時都唔夠人踢

可能上場比人屌得勁，唔敢再拖時間

下半場到尾都開始無力
要踢加時都係輸
咪博一博囉

咁簡單嘅嘢Honda點會唔識輸經驗 喺歐洲都踢咗咁多年

咪撚就係
total15個角都唔夠人頂
會覺得第16個角會夠人頂
戇鳩

點同呀分組同淘汰賽
斬埋去就真係on9既

可能加時輸體力
但認同唔知直接斬黎做乜9
喺空中鬥頂比利時最開心

Honda臨尾球罰球射得勁靚 可能有信心個落點會夠好卦

好似唔知人地可以打反擊咁

博都要正路架
博到用自己弱點去攻，同自殺有咩分別
加時未必會贏，但肯守都有機會射12m
寧願見日本加時輸體力都好過輸依家on9出局

你老母仲生到你條傻閪，明顯未殺夠啦

咁有經驗都犯呢d低級錯誤

係你呢d忽然狗先唔知要開短角球

日本領先2:0 踢死守 應該都係死 人地玩燒味頂到你傻

輸身高 真係無計

球罰球差啲啲搞到日本仔攻哂上去
諗住嚟個熱血絕殺
結果反而俾人絕殺返
冇嘢講 比利時最後幾腳波都靚
真係輸運
入到兩球已經係執到
但係真係好唔開心好心up呀 屌

講波po通常認真

等加時都難啲贏 反而博下好過啦

32強honda係開過一個致勝既角球

無腦

係
所以恭介最後咪輸左

攻唔係唔得但冇理由最尾仲壓哂上去開長角球囉

其實仲有時間
開短都可以攻

仲有honda代表日本咁耐踢過好多次淘汰賽
亞洲盃都贏過
輸乜鳩淘汰賽經驗
喺歐洲踢都大把盃賽係淘汰賽

開短點攻喇你答我
猜多兩腳都夠鐘啦

唔會，比利時抵輸 咁遲先玩燒味

睇完念起張家輝係激戰講果段野
雖然內容唔一樣 但係都有種出返口氣 出盡全力咁感覺

仲有幾多體力自己知
所以佢地決定咁做囉
呢隊日本隊賭性好重

有咩好屌 點預到一分鐘內就反擊輸埋 教練就可能諗到既

俄羅斯同丹麥都加時守和啦

繼續上，全力上

有冇睇過波
攻勢未完唱撚停你？
仲有30 秒開短組織點會唔得

教練無落order
如果係雲加 一定角球旗 而家加緊時

好on9,射罰球都成班人上左去

你睇下比利時幾多人係後場先啦
俾你開到短咪又係圍住禁區猜猜猜
我真係俾你開短你咪又係猜完四五腳斬

what?

太貪心啦 入左兩球就上左癮
忘記左自己沉實穩陣嘅打法
明明一路靠防守 先入到圍
結果 後尾不斷搶攻

日本無本錢死守，同呢兩隊唔同

個下反擊其實都3打4 只能夠講一直係日本夠晒人先守得住比利時

開短都可以斬架姐

斬出界大家睇緊加時啦

上場賭贏左

有幾球可以拉開比數既

個戰術點點點

Fans：收皮啦馬後炮

明明未撚完場，成班沖曬上去

點解你會覺得開短就唔可以又斷輸反擊
首先一樣野開高唔一定會輸反擊
個球係卡吐夠果斷接哂然後再俾到迪布尼啫
球球都咁一氣呵成咩清出界都有機啦
講到開高就一定會俾人打反擊咁

我覺得佢攻下係正確既 死守應該仲衰

真係跑唔郁啦
90分鐘無抽筋已經好叻仔
搏一搏搏贏左就英雄
搏唔到都無預龍門接到實 人地個反擊又咁快
無計啦

呢場日本仔除左太遲換本田其實決定都冇咩點錯

其實我覺得打加時都會輸 想博一博都理解嘅

好撚簡單
因為日本仔唔撚夠頂，成場都係
完